iphone 入水，救data

呢個新聞都兩日，CBC報導左，Jessa呢個人轉幫人救data,

如果部iphone 入左水，apple會同你講救唔番，除非你有backup, 但其實apple係呃你

唔好講咩fbi都解唔到，Jessa 都要你本人比passcode佢先解到lock。

PS：條YouTube 就係Louis Rossmann repost，佢就出名fix MacBook, 都係apple話整唔到或者收你好貴個d情況啦

純粹想比大家知唔好100%信genius同唔好再成日讚apple service

利申：有iphone, Ipad, MacBook, laptop

我之前都試過死機開唔着但冇backup
拎去Apple佢話冇辦法
可以換全新但係資料拎唔番
我最後自己上網搵方法
搞左好耐終於整返出嚟
天才吧只會敷衍你囉
啲資料又唔係佢嘅理得你死啦

好多天才都係MK

求link

呢個Po實用性0

So?

比錢買 icloud 全 backup 咪唔怕囉